［intern撚]做intern唔好透露政治立場

之前夢遊有齊假紙
老世屌我話我去遊行
成日話唔簽我過迫我翻工

翻工就話辭職
Intern唔硬食呢下好難搵到下一份

利申 工程

我冇野講

下 一樣係工程
我同個intern日日食lunch都一齊屌柒林鄭黑警

都係engine
同老細討論反送中

入得紅底公司做嘅就睇路啦

鬼佬老細

你間公司好撚紅底喎

頂嗰浸啫
下面就

冇得一齊返工了

睇你遇到咩人啦

咁咪放工去lo
我實習護士咪一樣收工去

同老細討論抗爭佢教我睇毛澤東嘅書同屌鳩我地唔夠激進

英資 intern 留名

睇咩人啦，香港local 有D都好好人，會放一日假

真 我份intern仲要捱多1個月 班同事成撚日係到話d示威者搞事 話d死士收哂安家費自殺 痴撚線

利申：工程 每個星期都請兩日SL 暫時仲味屌鳩我